iPad Air開始預售

好突然

有無得快D拎貨?

想問下用education價買拎貨係咪要show 學生證？

你訂完貨會send email叫你send翻email比佢 要比學生證佢

如果去store 拎洗唔洗學生證?

當然要

Education 有得store攞架咩

5999 嘅ipad air係咪education 價？

唔係可以去門市買架咩

唔係

即係今次新出嘅ipad air4 全部都唔係education price ?

256都要$5999
同我學生價買pro一樣

有education價 256 5599

edu價可以直頭落去store show張證嚟買

買貴咗400 ⋯

apple改咗條款，edu price 一定要上網買

未收到佢寄嚟封email

屌
我次次都係上網㩒冇得揀拎以為一定要送

60hz mon 不了

你地買咩色

藍

想買綠但要睇吓實物先

幾時有實物睇

5999 128gb Pro + airpod.

諗唔到原因買Air....
不過仲等緊佢運黎。
等左差唔多成個月